好撚慘 , 返左份PT個幾月就冇得撈

做到咁上下話公司最近冇乜生意唔需要PT

咁就冇得撈

有冇手足有PT介紹呀

同問

幾歲？做我果份